[即時]旺角又變毒氣城

究竟射左幾多粒TG

推

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

班狗係咁射ＴＧ唔推進。
手足食哂。屌你老母

鳩射

旺角日日都放tg咁濟 以後唔洗去

痴撚線
旺角d人會唔會毒撚死曬

成條街都

隔離仲有間油麻地天主教小學。你老母臭西

借位

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）

佢哋想阻住你哋去加士居道增援咋，兜路過去啦！

無停過

宿一燒可以將二噁英送比黑警全家

而家啲ＴＧ散咗七七八八就推進

黃大仙幾時開花

建議跑快d 走

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

二噁英唔應該得香港市民先有，應該分享比黑警全家同班狗官

旺角手幫你地頂緊 唔夠人仲反包圍

我白衫朋友話下面開始亂

啲狗仲錫身過你呀

旺角仲點住人

``